今年冇總選根本就益晒舞Q廢沖呢d臭西！

日日係網上打飛機！垃圾！

難為了Stephy日日出外殺敵！

支持樓主！

無總選 咁有咩

上網搶錢

akb? 點解冇左

喂喂喂

今年暫停，因為NGT班垃圾累街坊

都就摺埋

noe幾正

邊個neo？

幾時？冇摺你輸乜？

雄仔係咪諗住每日一po

Yamada noe
山田野繪

唔識，垃圾！

雄仔真係好勤力